歷史上冇一場仗係我地咁而打得贏！醒呀！

有咩理由會話比對家知我地個陣係點，同時對方不用一分力而得到情報。
依家打陣地，警甴都要事先岀直升機睇下咩環境先諗點打。
我地中大邊度防守位置邊度攻擊位置，如果警甴要知道最低成本都要派鬼入黎，但依家自動由傳媒即時送比警甴，醒下啦大家，我知冇可能控制傳媒做啲咩，但大家諗下，傳媒職責做到對戰時既雙方行為已經足夠。
有冇可能逼傳媒岀返去某個位置？

我明白大家對傳媒既敬意，我都一樣，但打仗唔應該有哩啲考慮，希望比個機會大家諗一諗哩樣野。

光復香港，時代革命！

呢個要推

推

Tui

甴近平

真接講邊有防守不攻就可以打贏

咁怕傳媒做乜，無傳媒既話警察燒你可以話你自焚 亂殺人話係你挑釁

呢場抗爭就預咗人地知你布局同埋有鬼滲入

暴大生無人MON POST架咩?

手足，我明白
所以我意思係叫傳媒去某個位置standby 預係預左，但避到既避左，勝算會某程度上增加

傳媒封鎖線啦

推到中大同學知道

一係整個51區咁?

同意
傳媒都唔會影到狗個陣營同怖防啦

你唔好傻 敵方都有據點通晒天 仲要佢地冇得守

push

佢一動中大 等於我方全體攻擊對家據點 佢地搏唔搏 自己諗

Push

我地就得中大一個據點 佢地成堆狗宿狗竇 呢堆已經有晒地址 仲要冇得守 我方最多棄堡一段時間 隨時重佔 佢地有冇得棄先